有線app比60蚊有得睇歐聯直播

有d性趣，有冇人試伏？

30日得幾場波

其實ok la 幾蚊場

係mon睇都覺得細
係電話/平板點睇

試過，睇得好辛苦，好似laglag地定唔對聲，最後返ipad睇算

一陣買黎試下

60蚊好難有3百幾蚊電視睇既質素

有冇話要速度幾多mb
屋企用緊8mb上網村屋

決賽果日申請就抵

佢個app咁垃圾又老連咁撚大個logo遮住

而家好左少少，質素點都有720p

如果你睇720p youtube唔lag既話應該都ok

琴日買左有d後悔，買係因為咁啱30日係可以睇唒16強，但佢個app無full screen 勁細個mon 直仰好on9

唔駛諗

now 個app唔可以鏡像去電腦
唔知cable得唔得

4邊都有黑邊?

本身都有少少性趣想買..不過好似都幾少賽事...(澳假果批

平時睇澳假都有full screen
打橫部機咪得囉

澳假日假本身就免費睇

諗緊買樂視定NOW 定係CABLE 好

樂視係英超同英冠
now係英超同歐霸
有線係歐聯

叫做好過落吧/搵俄文link既

俄文LINK 成日LAG 先下決心買

低喎